#
 
ตัว
ระบบปฏิบัติการ
สำหรับ
ชื่อ
Apache
 
IoT
 
Mynewt
 
#
นักพัฒนา
โอเพนซอร์ส
Apache
ตัว
ระบบปฏิบัติการ
สำหรับ
ตัวเอง
ชื่อ
สำหรับ
อุปกรณ์
ขนาด
เล็ก
ทำงาน
ใช้
พลังงาน
ต่ำ
หน่วยความจำ
น้อย
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
น้อย
เครื่องมือ
ช่วยเหลือ
สำหรับ
อย่างเช่น
ระบบ
ไฟล์
ระบบเก็บข้อมูล
ชั้น
เชื่อมต่อ
รองรับ
รองรับ
อนาคต
ตอนนี้
รุ่น
รองรับ
บอร์ด
เท่านั้น
บอร์ด
รองรับ
โครงการ
ระบบปฏิบัติการ
สำหรับ
โครงการ
แข่งขัน
เรื่อย
ก่อนหน้านี้
โครงการ
ของ
ฟีเจอร์
ตอนนี้
เท่า
ตัดสินใจ
ฟีเจอร์
ต้องการ
ดี
ที่มา
Apache
 
IoT
 
Mynewt
 
Mynewt
 
bootloader
 
timeseries
 
JSON
 
shell
 
Bluetooth
 
LE
 
WiFi
 
Mynewt
 
CortexM
0
 
M
4
 
Arduino
 
Zero
 
IoT
 
mbed
 
OS
 
ARM
 
Zephyr
 
Linux
 
Foundation
 
CNX
 
Software
 
